四眼咁就比牙泰出賣咗⋯⋯

拎晒啲卷換美心蛋糕比你又點

有幾堅強？

國師話四眼唔係好議員
啊佢連議員都唔係sor

唔怪得要食美心表忠心啦
收到風要dq人

下屆熱狗全面進場

很堅強 很堅強很堅強很堅強

麥當勞、百佳、惠康、大家樂、大快活、美心、聖安娜等連鎖集團嘅換領券、現金券、優惠券，多多都收。
收咗券唔敢派嘅，都歡迎搵小弟處理。
好人一生平安！

做自己野姐

果個連議員都唔係既點算出賣

牙泰會唔會辭職呀？

我反而想佢留 佢走咗仲有咩好睇

要返工，不了

就坐監條柒碌人地廢事清走你條垃圾

四眼只係一個幫過手買蛋糕嘅契弟

留V7